# Bon Achat Electronique

***English*** : This project contains the code and resources I used during my internship to learn ASP.NET Core. The project focuses on an MVC pattern that utilizes Entity Framework with a PostgreSQL database. It is divided into 2 projects: one project is dedicated solely to data, and another project is an API with dependency injection. The API includes GET, PUT, DELETE, and POST functions.
<br>


***Francais*** : Ce projet contient le code et les ressources que j'ai utilisés pendant mon stage pour apprendre ASP.NET Core. Le projet se concentre sur un MVC qui utilise Entity framework sur une base de donne POSTGRES. divise sur 2 projets, un projet purement pour data et un projet API avec injection de dependance. l'API contient les fonctions GET,PUT, DELETE et POST.
<br>

## Presentation video :
[![video](https://img.youtube.com/vi/AlEtzE_0r0A/0.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=AlEtzE_0r0A)
![](https://i.imgur.com/eJBl0wu.png)
![](https://i.imgur.com/RCDNMvi.png)

